你地嘅資產點分配？

5% cash
20%基金
75%股票

20% cash

80% stock

70% cash (mortgage link 高息存款戶口）
20% 基金
10% 債券

有幾高息?

跟番按揭利率
我申請果時H+1.4

Almost 90% stock, 10% 金，只留小量cash

10%現金
90%股票

計埋不動產
80%樓
10% cash
5% 保險
5%基金

250%股票

睇車喎 手足

玩孖展咁癲

計埋不動產就
70%樓
10%股票
10%金
10%cash

香港樓，商廈，澳門樓，澳洲樓

炒外匯金

20%定期1.3%
10%IBOND
70%股